防線加固：魚絲

我屌你老母，次次都話放完煙即衝搞到走唔切，都唔係第一次啦，點撚解一d預防措施都冇？勇又勇唔撚起，有事整係識顧自己跑！

下次起防線前，有冇人可以整多條用魚絲既防線，係腿的位置，起碼有狗衝埋黎都會仆低，有多d時間去反應！路障前5米加魚絲纏腳防線！

屌你老母咪撚次次話走唔切，根本防線唔夠強

推

我都晤怪前線, 因為真係驚, 但出去沖之前真係要諗D 戰略呀, 咁同送死無分別

唔係怪你驚怪你走，係屌你根本乜都唔準備好，爛鬼鐵欄又擋唔到，推一推就過到人啦，冇人識反擊個個自私走唔救手足，反擊又唔反擊，咩行山棍買黎托柒？

魚絲係當年對付日軍嘅方法

試下唔好講推 講魚絲

「爛鬼鐵欄又擋唔到」

無錯，其實好多時佢地陣地戰係搞到變左義士用身體守路障，唔係路障幫佢地防守

星期一黃大仙果班就識玩，伏係路障後再用遮遮住自己避子彈，D狗無法制造到速龍安全前進既條件，所以玩左成個下午都清唔到

用幼身鐵綫等佢哋剪唔到

真心想問 佢地會比魚絲kick親咩 感覺佢地會格硬扯斷先

呢個應該好啲 但係要對付搜袋

魚絲好韌，幾條紥埋一齊好難斷，仲要係透明難察覺

Push

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

「一d預防措施都冇」係因為過份強調BE WATER
所有人都係得一個心態, 逃跑
所以根本無預備任何事物反制或反擊

大埔更加係未開戰已逃跑

戰術思想係「唔反擊」, 只有逃跑

所以黑警先會稱為「曱甴」, 你地明未呀？

「唔反擊」只懂逃跑 (甚至大埔未開戰就逃跑), 係叫「曱甴」啊, 屌！

魚絲

再魚絲

用wire啦

721 811

你唔好咁ON啦

一陣搞到係現場, 義士被人拉比黑警呀！

咁又真係難怪人地咁嗌既。。
每次一推進，成堆黑色就好似曱甴咁揾窿捐。。

至少可以停一停佢地推進
之後佢地都會驚有伏而唔敢跑咁快

唔好自欺欺人啦 到左今日仲係諗點樣走

只要kick到一次佢哋就會處於唔知前面有冇魚絲嘅情況 無衝得咁狼 對佢哋好不利

千祈唔好咁做

恐怖份子快衝突襲，無欄桿就要拉網，防禦性防線，保護平民安全。

武裝不升級, 就只有逃跑
逃跑就每次都有部份義士被捕
一直在損耗
而黑警一直無乜損耗

損耗長此下去, 一定會輸

所以問題源頭就係「武裝不升級」

你都識講幾條紥埋 會唔會真係睇唔到啊

光復香港 時代革命

防禦是最佳嘅方法
係一啲絲帶喺前面，但過多一兩米有啲魚絲
有啲睇唔到有啲又睇得到

咁先玩死人

睇到咪岩囉
阻一阻佢地突擊

同意，示意圖

防咩9 起完又比人拆兩邊裝備差咁遠 打遊擊啦

和理非新職系-影片認狗組

唔該大家有時間可以睇返之前d片

將所有二五狗搵返出黎

清算警隊暴力 協助義士脫罪

重要嘅係呢個都算幾和理非嘅勇武

車牌：JE7425

魚絲呀

打游擊都要防線！

仲可以仆班黑警一個直插式3.0完美示範街

唔係怪前線果班 其實我唔係好明 前線果班 次次話要衝唔衝香港就無未來 但係次次一黎又唔夠裝備 之後又黑警果邊一推又頂唔住 又要走 就算唔夠裝備 前線咁多人一齊衝都清到黑警場la

可唔可以試一次漁網有無用

魚絲！

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

魚絲

不過小心自已人無留意就仆街

羽毛球場 Tennis 場個網，都可能有用

有得諗
魚絲！！

30磅魚絲應該夠做，柔韌得黎又唔會太難綁

講撚左輕野要訓底，重野自企直，唔係點阻人前進